平安匯豐銀行 30$

冇事喇 冇事喇 All in 得

燒山破左燈
準備all in

中國平安👍👍

期指結算挾倉咋

大貓升多20大貓升多20唔該晒
來多幾間中資股

有政府有正股唔驚

放左先識升 dllm